{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052390",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68242&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남양주 에이원 호텔"
    },
    "text": "京畿道南楊州市茶山洞6205-ツインタワーA棟の7階~0階にある駐車場は、一部屋あたりの駐車が可能で、計40台の駐車施設を保有しています。 駐車場はB階からB2階までご利用いただけます。 客室の内部施設はスタンダード、スーペリア、デラックスツイン、デラックスダブル、スイート、スクリーンゴルフルーム、VIP、パーティールームで構成されており、全客室禁煙です。 スタンダードルームはラージキングベッドと55インチスマートテレビがあります。 スーペリアの客室にはラージキングベッドと65インチスマートテレビ、オールインワンPC、浴槽がございます。 デラックスツイン客室にはキングベッドとスーパーシングルベッド、65インチスマートTV、オールインワンPC、浴槽がございます。 デラックスダブル客室にはラージキングベッド、65インチスマートテレビ、高仕様ゲーミングPC、浴槽がございます。 スイート客室はラージキングベッド、65インチスマートTV、ビームプロジェクター(予定)、マッサージチェア(予定)、スタイラー、ダブルPC(高仕様ゲーミングPC)、スパ浴槽がございます。 スクリーンゴルフルームにはラージキングベッド、65インチスマートテレビ、スパ浴槽、スクリーンゴルフ施設があります。 VIP客室はラージキングベッド2台、65インチスマートTV2台、ダブルPC(高仕様ゲーミングPC)、スタイラー、2口インダクション、57リットル冷蔵庫、スパ浴槽(500)がございます。 パーティールームはラージキングベッド、キングベッド、スーパーシングルベッド、65インチスマートTV2台、ダブルPC(高仕様ゲーミングPC)、スタイラー、2口インダクション、57リットル冷蔵庫、スパ浴槽(500)、シャワールーム、トイレ2つ(客室共用)があります。 全ての客室には羽毛布団と羽毛ストッパー、天井型エアコン、サムスン空気清浄機、静音冷蔵庫、Free Wifi、スマートTV(ネットフリックス及びユーチューブボタンリモコン)、ウォッシュレット設置、大容量アメニティ(シャンプー、コンディショナー、ボディソープ)、使い捨てアメニティ(歯磨き粉,歯ブラシ,洗面用具)が備えられています。 フロントの横のショーケースには水飲みが備え付けられています。 破損や損壊時に弁償措置が取られるので注意が必要で、ツイン客室、VIP、VIP partyroomを除くすべての客室は最大2名まで入室可能です。 ツイン客室は最大3名まで、VIP客室とVIP partyroomは最大6名まで入室可能で、人追加料金は2万ウォンです。 未成年者は利用できず、入室時に身分証明書を確認します。 写真と異なる同じタイプの客室に割り当てられる場合があり、2人部屋には追加人数と男女同室での宿泊が禁止されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場は何階にありますか？",
            "answer": "駐車場はB階からB2階までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設は何種類ありますか？",
            "answer": "客室の内部施設はスタンダード、スーペリア、デラックスツイン、デラックスダブル、スイート、スクリーンゴルフルーム、VIP、パーティールームの8種類があります。"
        },
        {
            "question": "スタンダードルームにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "スタンダードルームにはラージキングベッドと55インチスマートテレビがあります。"
        },
        {
            "question": "スーペリアの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "スーペリアの客室にはラージキングベッドと65インチスマートテレビ、オールインワンPC、浴槽がございます。"
        },
        {
            "question": "デラックスツイン客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "デラックスツイン客室にはキングベッドとスーパーシングルベッド、65インチスマートTV、オールインワンPC、浴槽がございます。"
        },
        {
            "question": "デラックスダブル客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "デラックスダブル客室にはラージキングベッド、65インチスマートテレビ、高仕様ゲーミングPC、浴槽がございます。"
        },
        {
            "question": "スイート客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "スイート客室にはラージキングベッド、65インチスマートTV、ビームプロジェクター(予定)、マッサージチェア(予定)、スタイラー、ダブルPC(高仕様ゲーミングPC)、スパ浴槽がございます。"
        },
        {
            "question": "スクリーンゴルフルームにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "スクリーンゴルフルームにはラージキングベッド、65インチスマートテレビ、スパ浴槽、スクリーンゴルフ施設があります。"
        },
        {
            "question": "VIP客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "VIP客室にはラージキングベッド2台、65インチスマートTV2台、ダブルPC(高仕様ゲーミングPC)、スタイラー、2口インダクション、57リットル冷蔵庫、スパ浴槽(500)がございます。"
        },
        {
            "question": "パーティールームにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "パーティールームにはラージキングベッド、キングベッド、スーパーシングルベッド、65インチスマートTV2台、ダブルPC(高仕様ゲーミングPC)、スタイラー、2口インダクション、57リットル冷蔵庫、スパ浴槽(500)、シャワールーム、トイレ2つ(客室共用)があります。"
        },
        {
            "question": "全ての客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "全ての客室には羽毛布団と羽毛ストッパー、天井型エアコン、サムスン空気清浄機、静音冷蔵庫、Free Wifi、スマートTV(ネットフリックス及びユーチューブボタンリモコン)、ウォッシュレット設置、大容量アメニティ(シャンプー、コンディショナー、ボディソープ)、使い捨てアメニティ(歯磨き粉,歯ブラシ,洗面用具)が備えられています。"
        },
        {
            "question": "駐車場には何台の駐車施設がありますか？",
            "answer": "駐車場は計40台の駐車施設を保有しています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は利用できず、入室時に身分証明書を確認します。"
        },
        {
            "question": "最大何名まで入室できますか？",
            "answer": "ツイン客室、VIP、VIPパーティールームを除くすべての客室は最大2名まで入室可能です。ツイン客室は最大3名まで入室可能で、VIP客室とVIPパーティールームは最大6名まで入室可能です。人追加料金は2万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "2人部屋には追加人数が可能ですか？",
            "answer": "2人部屋には追加人数ができず、男女同室での宿泊も禁止されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 865,
        "QA": 990
    }
}